(1Q題)政府搞個關於市民性能力嘅測試應該叫咩

如果政府想搞個關於本民市民整體性能力嘅測試應該叫咩名
啱啱搭車用幾分鐘諗出嚟 唔係估唔到呀?
五頁開估

全港性系統評估

由佢沉

秒殺

好

點解 好彩冇好似隔離post咁講自含

你個名